遊行時舉護照封面影印頁會點樣違法？

print護照封面
例：

會唔會當國旗處理

非法集結
暴動
藏有攻擊性武器
藏有工具可作非法用途
國安法
公眾妨擾
擾亂秩序
行為不檢
遊盪
強姦
謀殺

事但啦 林鄭委任的法官話係咪係架啦

舉咩係黨眼中都係港獨

偽做文件拉得

叛國罪

都好過白紙

就咁印美國2隻字出嚟舉得唔得

勾結外國勢力

最好印埋個標誌

此內容含有危害顛覆國家政權信息已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除各位中國香港特區市民切勿以身試法

打擊外國勢力 護國有功 升職加勳

四、在外國有居留權的香港特別行政區的中國公民，可使用外
國政府簽發的有關證件去其他國家或地區旅行，但在香港特別行政
區和中華人民共和國其他地區不得因持有上述證件而享有外國領事
保護的權利。

on9你去遊行已經犯法啦

破壞社會安寧
萬能key